美股認真討論區 DCCCXX

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

No brake

SNAP咁龍嘅

amd

EQR 同 IBM 點解跌咁多？ EQR 收租都有97%, earnings 少過expected, 不過都唔係好多。 IBM 都未出earnings 。。。

愈插愈好

唔fall點buy

開了一張kweb put 玩下先

坐左幾耐

熔斷出黎叫我

美股今晚特價

有冇邊d 好似pton 咁硬嘅股

唔彈高點fall

幾時limit down

有無NVTA撚取下暖

Sq put 已食
U sc又食埋

今次完全唔同3月咁恐慌
個個心中都有唒底

準備買ZM call先

今晚熔斷！

ZM 我愛猿總

岩岩覆我個巴打心態正確

有咩新指示

呢度鳩買都贏

推得快到暴巴集團都開唔切post

EQR 用期權買, cost basis 計返係51蚊，IBM 未買，等90蚊入

幾時做番好巴

唔玩啦 蝕住走啦

PYPL 大盤買入

好懷念

就快到11200 support 大家頂住

TT MONSTER

好痛呀屌你老母

股joy吹水區

U 幾時落返80呀 想入貨

唔知點解FT PUT唔到

Trap only

SQQQ 衝啊

酒呀，又黎多一波殺落去啦

sq跌唔落

真
好少野姐
唔跌點買，個個要生要死
啲消息又唔係咩irreversible 既

唔係問你坐左幾耐貨
IBM上個禮拜ER完啦

唔put 契媽股
搵位屌歐洲

其實跌緊咩

一開市入左SQQQ

納dee要下試10800啦

好巴 sap put諗住幾時食

美股溶斷只發生過×次，上次係20××年×月×日。。

ROKU

make vix great again

爽撚到

Nq返去四位數未

9月跌完好多股都未上番去
而家又再插過
應該個市都gg了

開市過左50分鐘

9800

差唔多到入貨時間

11點 白宮記者會
12點 AMD發佈會

衝呀
今晚40 見

唔食住 由佢飛一陣先

其實NQ都差唔多到底

到底跌乜鳩?
跌大選後先救市?
呢個唔係係人都預左既咩

班歐豬 唔屌唔舒服

波巴預計ZM跌到幾多呀?

下一站 10000

歐洲疫症再爆掛

SNAP企硬 唔食棍

應該穿到11000

tsla咁硬嘅

快d熔喇

侵侵冇得做

從今開始
我窩利抽射
唔會再sh

屌你老母

之前高J左，輸緊錢wor

睇大盤 大盤如果到11200會清PUT 入少少ZM call打底

6000

U seems like fun

爆到 德國封城 法國都半死咁濟

牙侵要收皮

中國全面性打殘美國

會到？

我睇依定差唔多今日底

兩個月big short一次再拉升 阿婆都識玩

好似係

已cap圖

而家唔食 下半場就會食 未輪到佢 佢成交量低到咁

個個都唔識慌先真係要慌

下星期一大升造勢

預咗跌 所以唔會跌？

電椅又嬴

可以係掂一掂再上番 但11200先係一個有力支持位

敢同小學雞對賭, 有勇氣

記住上次淡友三月都係好風光，直到鮑sir出陣

出面冧閪都唔係跌好多

DXCM

We also know there are known unknowns; that is to say we know there are some things we do not know.

election + EU lockdown

Tsla呢啲大跌市幾硬
好股黎

做足對沖接飛刀
驚條春咩

依2個月真係好嬲好燥

爽呀

唔知ARK 今日散咩貨

世界未日了

醫療都爆

踏入9月開始，好似行衰運咁
唔係淨係股。係所有野

走牙

歐洲再封城

侵話fbi同司法部公布hunter d野
fb google又有hearing

靈車都好硬下

跌唔停

被人cut target price

195

應該喺度吸緊TSLA

好友撈左貨未

世界末日

AMD FSLY臭雞

無眼睇

十一點幾無乜消息刺激可以訓先

洗唔洗咁快止賺

九成

想問波巴你睇2hrs定4hrs

好快碌落山放心

等睇今晚靈車收陽燭

今晚又扯上去,咁到時佢就大獲啦

主要4hrs

MA

好撚多牛鬼蛇神
四面楚歌咁款

gsx憑咩升

殺到淡友 一地屍骸

挑, 跌咁少, 嚇鬼咩

我覺得見底咪賣

FSLY 60蚊味

ZM又縮緊IV?

我睇今晚夜啲都仲有得上
不過咁重貨嘅話跌返都好傷

112~115呢個zone守唔守到呢

sh師如何是好

全地球最硬就係china hi-tech
有水位drop to zero

鮑sir出陣之後仲big short成1定2個禮拜好似
最後都係睇大家put/call ratio爆燈先夾返上去

payment類全部比人沽爆

每日關心Fsly下跌狀況

點解最近2個月冇晒疫苗消息?
全部研發失敗?

5分鐘內爆

PYPL d call跌多d please

淡倉平左唔少 等陣再黎過

3 %了

你係咪想跌到好似3~4月咁

FSLY去50先
定陳同佳過台灣先

今日靈車出奇地硬 代表咩
平時咁跌法起碼冇左4567%

波巴,如果大盤穿11200=仲有得跌,係11200附近彈上=V彈返?

Cls 大戶

開市後1小時

仆街1個鐘唔駛冇左3％，唔通今晚真係熔

快溶斷就+20K鎂了

契媽跌咁少應該唔會吸住

靈車壞咗唔識行

Biden贏再跌

今晚跌得好肉赤

所有support / resistance 都要retest過先係有力
所以可能係retest先再升番 所以我唔會咁快入市

咁之前去執左唔少，依家輸少少，慢慢坐下先囉

跌完未啊
個倉冇得再溝了

諗緊清唔清倉好

溶斷未幫大家練下膽

仲有冇龍軍手足健在

跌市最緊要早啲瞓就得啦

跟波巴學短炒

一個禮拜左右
我果時一開始就轉態，點知printer未warmup扯唔起，之後左一巴又一巴

唔好玩啦

垃圾到

少少地玩下 驚撚狗 唔係入夠20000股

VIX >40了

SH友
有無買SQQQ對衝

zone底黎, 穿左就sayounara

啲貨無郁過

SQQQ龍軍

輸到個人好攰
但而家訓又太早，最怕半夜起身眼光光唔知做乜好

11208.5

4500USD 大房

L子未返黎 代表未斷

120%倉未驚過🚬

心臟負荷

420 鐵底

對沖 is for weak

FSLY跌得都好FAST下
陳同佳應該要TSLA 1000先過

成個倉得隻TLT妹住綠色

唔好做任何操作，乖乖地坐

10萬鎂=少少地

做得好 手足

熊市也要賺錢

彈緊 無事喇

門巴一直都健在

懷念TVIX

買 work 買 tsla 買 fsly

diu 粒零鐘
賺成三皮港紙

入了Nio

Nio我來了

50玩到1000

x2

d中型股 反而幾硬下 都係跌3-5%到

V係咪今日出result 跌到咁既樣

反彈了 可以入貨 猿總我來了

FED 玩X死曬Bond market

DX, VIX

似平倉假V

小西害人
還錢

做咩事
全部穫利走人？

tdoc升緊添

無人理契媽

反彈緊

同波巴sync左

波巴我來了

買錯邊一樣輸3皮

Retest過 例如頭肩頸既頸線

有人撈底未

關美國咩事，亞洲冇事又唔見佢升

Amzn同我死上去！

22000先

屌女 有咩係手？

唔1撈啦 計埋琴日打和

屌你老母 尋晚入咗少少v就跌到仆街 點解又係我

跌停左啦, 無事啦等反彈

好快又再插
自己係SH都咁話

DEL APPS ! BRO

仆街
比佢個假v呃左

開市前 Tesla 求期 set 410 買

買到

11點唔知會講乜

V MA PYPL都有

歐豬公司跌得多好多 美帝公司無乜話跌得好勁

Nvda 555入
下年唔知升唔升得番

破産巴
點解仲要玩V仔

貪IV高開SP

廢老b

接貨吧

Bookmark DB

波巴 你有無snap put

屌你 諗住賺返之前輸啲錢 點知唔夠一日又坐貨

想接貨

無諗過咁快半溶斷

唔知幾時先上得返去

五月價

熔到

有 SNAP put 價投首選

張3080咁勁 肯坐Q4都升番la

德國每日新case 仲多過年頭果陣

小西船長快啲黎定軍心

俾d 信念！ 揸實佢，唔好亂掉貨

好既野一定會升

十月白做 nice

搞咩呀 tsla升返曬

碌緊落山

美國一樣爆到7彩

上到Nio車

又執3%

傻閪先買Tsla

制申傻閪

拿拿林穿埋11200啦

忍下先

都係跌返尋日升嗰啲姐

點解你又返返黎

做咩個vix 又妹

6/11 snap put 40

走人算把啦

啲小國封城 對環球影響不大喎

破產巴好耐冇見

nio勁好多

aapl 120蚊個陣入左150股
想死

fvrr 入唔切 14x

淨係做咗2 張SP

聽日肯定又上番540-550

我要回本啊 俾返啲錢我啦 求下你

好野一定會升！ 小西精神

Netflix 仲係綠色

接貨師

iPhone 咁好賣帽事既

CATB 我要進來了

沖個涼，打多陣機訓
聽日繼續返工對沖

歐盟最大個2個國家 都俾你話小國 咁無得傾啦

想睇千跌

我入咗少少早幾日

可唔可以俾我接貨

70蚊接amd 380蚊接Tsla 先輸

vix到左頂未

會唔會跌到俾人斬margin

筆巴有冇縮孖展？

即係16蚊再賣

nio先係真電車，轉會算

搞到人蝕profit 應該自盡

Vix 40

仲未肯繼續升

你有無買返你張17蚊call

佢個倉都幾難比人斬

年尾都唔止555

以為SQ會熔落地核

認真講 今日個股跌得小 係指數插得勁

9蚊入番

呢隻野估唔到咁硬

孫正義啲call點

我好你少少 100股

無左成日人工

佢孖爆左都重傷

我9.75有少少急左

佢孖180％好似

我冇！ 仲係100% ！
定d 黎！ 梅拿巴
唔好亂掉貨，堅持就得！

咁近

咁你又唔好太睇抵小西個倉
大市連跌9棍佢好似先輸1%

日本仔領軍沉船

止蝕pypl 唔同你玩家了 大市唔掂了

屌孖100%咁勇？

想接Nvda 價投

有無人屌醒我

隻隻都2%咁濟，巴打買邊幾隻跌得唔多？

今日VERI 重創

人地幾萬美profit坐住仲要自己簡股SH
真係驚閪

岩岩先得閒 一望 好似好多野可以追

又向下插

開市先1個鐘，有排插

佢做足風險管理！ 唔使驚佢個倉

又跌了

入到價內就好好味

唔好啊 接TQQQ價投啦
又或者OXY AAL SPCE價投囉

我都覺Nvda好吸引

6-7%都少

呢個真
小西揀親d股都係有d質素嘅公司

豬緊2K

再見了大市

認真問，入得貨未

TQQQ 會唔會跌到110

SPCE 16就入了

知NIO咩料啦

仲小西精神
HOLD到要見破產官啦

都未見過大蛇屙尿

仲頂得住

你清咗倉？

OXY 3月底穿左

11200守到 今晚已完 聽日等佢升番又可以出貨換put
諗起3月一日升一日跌 一日TVIX SQQQ 一日TQQQ

佢啲入貨價低到咁熔兩次都食得起

啱聽！

大家買我對家等發達 我C朗倉做咗止蝕師

跌多20蚊先

清哂？

酒啦白做左2個月啦

記得前2個月我見到小西係呢到同人討論係比人狂屌

自己買股票就自己負責
唔好一輸就賴落人哋到啦

ES應該要落多一格去3267先停

開左市都係1個鍾到 但已經好慢長

之前話冇位入貨果D又潛晒水

亡國未

耐無上嚟，咩係C朗倉

Time will tell

又試緊112喎

VXN 6X
就係TQQQ option 之時
"如果有"

個brake 壞左

小西巴

zm仲跌緊 垃圾股黎

特朗普同聯儲局幾時死

OXY穿左肺炎價

就千跌

係咪咁快就最後狂歡完

小西驚大家panic上嚟定軍心

沽爆d歐豬公司就岩嫁啦 一間都唔好放過

520 鑽石能量底黎 岩岩SNAP俾大家開PUT

40仲有得繼續上
淡友咪咁大咬好喎

佢已經跌左1成幾啦wo

唔知係咪耐無入黎
屌佢班人係放棄左定點
仲好似見多左人信小西巴

指數跌 3%

你唔係到，幫你提醒下龍軍手足

屌 我堆糧倉股比想像中跌得多

Fed可以無限+1QE未

食左sap

一掂即彈 今日低位黎 你預尾市又會有大量平倉盤出現

呢度跌要跌到變0 你識唔識架

2個月前個個唔係討論 係信念辯論
你搞清楚先

原來賭大跌 係簡單lc vix 就得

上星期 諗住今星期先開lc vix 40

上星期開宜家 10倍都應該有

快啲跌

跌多啲
跌得果800

好撚想睇連登仔仆街

跌市姐把口駛唔駛咁毒呀？

下次 賭大市記得vix

唔係0 無價值

由190插落黎

今晚收市買下zm

手痕 又開左張Nvda short put

睇仆街not here, 去3叔全call少年股神區

特價就係入貨最好的時機

可能你破產先 把口毒到

有咩推介下

連郡個倉一日上落都唔只10%啦

好巴賺唔少啦

我d profit預咗拎嚟捱波幅
兩個禮拜前已經同大家咁講啦
唔好諗眼前嘅unrealised profit
記住要捱過大選，捱過uncertainty
就係十年大牛市

哦 清咗大倉了 仲係跑贏大市

sorry

小西好野

賴得個市既會係咩人

8.78

dllm 發生咩事呀？
跌咁撚多既

跌多10%先啦

我好多high beta股
只夠hedge 2/3loss

好友撈貨未撈喇

金句要mark低

4%

船長,等你呢句
齊撐小西,同舟共濟

trade完vix
如果covid 19爆得勁 + lockdown
FED BS 上
大家可以又做金甲蟲

小西 好耐無見

有左9月個棍 依家易捱左

呢度轉得好快 一時玩sh一時玩ta，依家係波巴ta主埸

想leap call石油股

大市跌輸咁多都算
我早派成日賭都賭輸曬都未驚過

反正你都係SH 帳面數字姐

閪蛇好波！
龍龍哈！(龍軍士氣由10增至12)

del app 下年再睇
我今日都-1.1k

打機早D訓 過幾日就無事

鳩叫下

救命呀 比番d錢我

開lc vix係簡單，但幾時開咪難囉

我開市先入左張 食唔食好 都有15%

西sir我地好掛住您

2 個月前一入黎既時候好中二病。。

之後比呢度d 巴打調教左好耐

岩岩1.09買左snap，1.29放左，叫執左d,學下執石仔

一開-3k usd已經慣左

安撫軍心
軍心已定

結論，justice孫條傻仔又俾人割肉

止蝕派又贏

V彈

-4.4%
上次單日輸咁多係AAL幾日double冇走到嗰日

11200又彈

咁又係 我淨係u個loss都已經要叫救命
50% long 倉係 u

小西出嚟即升

應該係美金
ok 啦兩萬幾蚊本好易搵返

去旅行都唔夠啦

真係一掂112就反彈

何出此言

Vega, theta高到顛

豬緊千幾美

咁集中既？

同FED出黎講句野又升返一樣道理

ching一日有800鎂人工

唔係掛

P巴琴晚出黎封頂

好巴今日有無買貨

唔知尋日落個堆ATM AAPL call點 起碼一野無左20%

今次唔同，而家係日日陰跌喎

我ready 個市調 預幾球hkd 掃貨

而家入call = 送錢

末日call賭ER的話, 唔止啦

唔通佢就係fed

又高位買call fanng

十一點今晚好漫長

大選日係掃貨日

好少見你咁集中一隻

一齊等大牛市

tsla點see

改個名做正義 中二病傻鳩黎

你到底之前係咪中過6合彩黎 你又20幾 我又20幾 身家差咁多

跌停了, 準備大v

我10000都試過 之後會慣

依條友真係中魔咒咁
次次想賭升就輸到仆街

今日開市負-1300
轉手買uvxy岩岩放賺番1600
淨賺300番黎 好驚險

睇下有咩抵入先

佢係落1月expire 應該無咁傷 但佢ATM 硬食最勁個下

開始穿哂

諗住幾時開始掃貨

跟飛巴入貨

無郁過 我一直拎住佢堆call

我邊係廿幾

船長有冇做hedge？

想再入2023 AAPL call

屌女巴你做左咩嚟

RTX?

最多試過一晚-20k
就係tsla-20%果日

飛巴好似唔細
屌女巴先後生

係咩 咁應該記錯左係石村長黎

屌女巴職業係兒子？

尋日U 爆上, 我以為你會食糊先。。

不過今日都算硬啦。。尋日插落95

下你唔係已經有SQQQ頂住架啦咩

P仔中左三叔伏起隔離POST搵人

佢應該依家走左

有

大户

MA+V 做對沖

係咪去左三叔個場搵閪屌

可能第日仆街呢

佢依家瘋狂追擊三叔

呢獲唔知跌得甘唔甘，都仲未到大選 已經去到要錢唔要貨

靚股beat 到爆都先叫頂到，仲未穿uptrend我先會hold

大市相關股就要走，上星期貪勝不知輸 signal 出哂都無走 ,抵自己死。

保大倉 撈靚野

大家加油

NQ MAIN 11200守到

日日特價，今日低位明日高位

咁係佢老豆老母中二姐

Strong hold!!!

540-560

走啦傻閪

大大間軟銀係到 敗極都仲有

有小西巴係到我就安心了

暫時係咪預計聽日大市會彈一彈之後再跌？

loser always the loser

今年賺咗層英國曼城樓

haters gonna be hate

飛巴睇咩 signal 判斷要走？

我半倉ing, 俾啲short put夾鳩爆

減到得返1成幾倉
身輕如燕

嗚呀

無，零操作，當del咗apps

好多巴打一定頂唔住

嚇撚到鳩都縮埋

有咩靚股

小西巴 手頭上仲剩幾多現金

s & p 同納dee 成份股有幾多個數目trendy 係up or down 係 50天

其實好多人識，係無人會講

收埋自己食

隻蟻等破發

手足如何

信國家唔怕

撈底?

Fvrr 現價入得過

我尋日做左sc 110岩岩食左啦

elon 巴有無入貨
定係睇定d先

無事喇 大彈緊

上唔番11450 = 上唔番3月開始既上升CHANNEL = 後市唔一定會繼續龍落去

半個鐘前入左，啱返到屋企，依家開電腦再睇吓有咩啱價

仲有綠色 驚閪

sq 9支高開低收咁撚痴線

係 買小小 自己鐘意ge股

彈唔起WO

-$126k cash

熔未呀,跌好少wo

fvrr chgg 經得起風浪

tsm soxl 我會睇跌幾多先入

大跌浪炒都搵勝算最高去撈

我琴晚都減左唔少

我-10000緊
就黎頂唔住了

痴撚線

納dee 唔再跌

呢個我支持
我都覺得好有用

我入左Nvda
No.1愛股

想佢插 又唔想佢插 好矛盾

跌得丁屎咁多
個個叫哂救命咁

同我頂撚住!!!!!

原來14X 係派錢位

不過我走咗去SP

個市再去下壓應該仲有機會

似想儲力再殺落去

花生mode

入哂貨可以訓教聽日出貨

想跟飛巴瘋狂入貨

台巴之前好似得3成倉?
仲要減

the worst is yet to come

經歷過三月果次之後大家都好定
覺得點都唔會仆死一定會升返

係咪就代表要仆街了

PYPL 195 有SUPPORTING POINT

FILTER 一搵好易有

琴晚直接103走左
勢色唔對

依個時候想引用個心理學家講過嘅嘢

係跌市嗰陣你仲mon住個倉，望住佢-8%咁，其實你每望一次，潛意識會同你講你又減多8%。

所以望10次，你個心理係會承受唔到，因為佢會話俾你聽你減緊80%

又話電取代石油,淨係石油都可以將個市舞高弄低

set 哂trail stop 彈返就食糊安心訓教

我今日開左put 都食左糊lu

仲未放棄pypl?

個市跌完啦

我指呢個鐘頭跌完咋

上星期出哂

但我比較自負 msft amzn googl er 覺得會beat

又同mpf 及自己戶口 綁定要轉身一齊轉

灰ed

無佢粒U
AI幾勁都無用

原來有option....hedge 到

我除左CALL 都有正股，分散投資

而家陰跌好毒
隨時玩你幾個月

有冇止蝕派出嚟震震軍心

晶片股 好股要sh

今日終於有覺好訓，前兩日下下凌晨3-4點先訓

d 大野隻隻都跌多過指數

SQ大家點睇？而家入返定等業績後先入
而家個價好靚

仲有NIO Call

擺到明二次大爆發
止蝕哂D廢老股

希望黎多次負油價
比我put 下佢

正確D既係
因武肺而仆街時，你有錢都無用

見到今日d payment股
唔係好敢入

VIX 9 Days
shortest term VIX

做好定淡友自己決定

撈左amd

近排食過兩支滅世棍 諗住撈底點知

令到我fvrr 錯過咗

心態上太掛鈎

最多咪今日唔跌
聽日繼續地心探險

睇下RA 跌又跌得少 息又派得多

入唔入貨好
Tsm 84好吸引

道指穿晒三個支撐位，納dee試緊第二個支撐位，不過睇勢有機會守唔住，等納期穿埋11220先

沖涼依家唔好買住，等多10分鐘應該有結果

賭馬輸死

驚咪小注入

之前大龍市put 左日日都訓到兩三點起身睇市

好似V緊
佢再跌我要忍唔住減孖展了

轉星期一er

呢個台巴有定期share

睇完睇下會唔會開心啲

小西

呢隻我入 都會收市前先入

石仔塞倉又贏

分分鐘收市前綠燈

22秒輸8k

石仔有無入貨

講笑咩而家先11點
tonight is too too long

想抄翻台巴功課
想問邊度搵到

同舟人，誓相隨
無畏更無懼

升返晒啦

你唔係跟開三叔架咩

比澳洲佬撚 又比美帝撚
回港了

係好易

其實真係叻個批

又係高才生

應該係會發逹

除非真係得學歷只是他的分數

股票講data correlation

越多勝算越高

今日咁呢度hyper, 下星期會咩情況

門巴 幾時變左咁窩心

11200入call係點入都贏 SNAP例外

你有無入

飛巴講多少少
唔太明

Aapl 均120 崩崩地

分注入

選撚完先啦
一陣共登上台真接送撚左TSM俾党

無入call
依期我玩開short put

台巴係同好巴 OT 巴一樣

愛無私分享

覺得佢地真人

應該幾和諧

真係好小事
9月試過1晚輸多你15倍
今次算跌得少
跌跌下就慣
打下飛機早啲訓
訓醒就無事

捨得溶斷未呀

係SET咗做紅升綠跌先再cap圖吧
唔會咁故意冇個負號

早2日入左啲舊經濟諗住炒下波幅
屌今日跌到仆街

據說MM係咁鎖profit走佬, 佢睇DJI 9月ML會穿

呢到好似有幾條友都係120入摸頂俠

跟正股，option 買少少咁

美國石仔,算吧啦

阿叔我個portfolio一日都+-千幾兩千
輕鬆啦
倉越大就越要練膽

條友tweeter都無嘢睇嘅

好少姐

佢不嬲都係超級大淡友

師兄人工好高

8舊水美金咋？好易搵返啦

見到巴打個名，先醒起我冇睇完

看這個碗它又大又圓

今日 +$4,036.88
清左堆蝕錢call 而家個倉鬆動左好多

Foodpanda

大淡又 成日i have position?

商股匯債
有佢既correlation
版塊亦會有
圖表進入或退市圖形或其他附助數據亦會有

同常炒得叻既人數底好好

我朋友話佢short qqq個止賺定得超高, 換返轉納dee大概係118左右
佢當初畫嗰幅圖應該真係好撚淡

納指11000有支持 唔怕

飛巴係睇低過50％數目係50天上面就要走？
呢個我都學過，不過冇理佢，覺得淨係一個指標唔敢肯定係真定假，有冇人backtest過成功率幾多

你真人係咪日日都會

佢swing trade多

呢度d 人咁敏感係因為keep 住睇個市

tqqq走唔走好

佢係買突破股但係沽大盤 (FAANG)
同埋佢相對保守好多 好少aggressive move

正解

巴打我見你問左好多日 仲未走?

我-3k usd都面不改容已經慣左

唔好咁啦 睇見都傷心 秒速輸錢既男人

跌到1個月低位先走？

又retest 11200冇力就好心彈返上去啦

仲問緊
你問得都係想搵人支持你要走
但係大選前都唔會開printer
自己諗

屌你pypl 又插乜撚阿

點做到

係呀

納指唔係撚狗嘛

我130入左之前

沖完涼uvxy 就彈
我屌

125,仍然坐緊

AAPL執柒咗佢啦，好嗎？
跌就跌得多過人，市升佢又跌，個m字額又柒過人，屌
利申:iphone, ipad 用家

多謝猿總

唔係，係個市向上無力時或升得少橫行

但成份股企係50天越黎越少數目, 就係大戶托市掩眼法

同恒指托941 同一道理

唔識野既人咪當咗迷信

126 坐到天荒地老

外匯跌唔落

升到100

納dee唔-500點你當淡友狗呀

我真人好正經

上網咪大反差

已經變左飛巴Trademark

大芋開始入貨

有閒錢就溝溝佢啦
141溝緊

飛巴個個月唔同流派
應該好似暴巴咁一team人黎

除非一陣12點話已簽埋刺激方案,唔係今晚應該好難再轉燈

仆街，追call了

巴打幾股

起碼要留意, 呢個係市轉弱訊號, 再之前vix又到左GOOG巴講嘅價投位, 呢個都要留意
特別係你再睇圖, 會見到上上個禮拜出射擊之星, 上個禮拜一堆大股突破失敗, 禮拜己再confirm射擊之星, 禮拜一仲要低開埋, 你唔做淡友都唔好大手做好友

OT巴本來都係溫馨暖男

DX 再上就好bearish

頭先淡友平倉
好友都唔跟上去V咩鳩

想平淡倉 博彈了

i have a position in short qqq

一路縮, 縮到得返mega企到, 做酒仙係正解

道指穿埋250日線

SPY係咁New Low

zm今晚肯轉燈未

原來係舊聞，講獵狐行動咋

跌多啲啦屌

肺炎價

190 pypl
Pins 48.8
其他位置我之前講我嘅put就ok

又插

十幾姐，好小
唔等錢用就溝下坐下
上一轉都係13x貨插到10x，上返15x走晒

維持

想問下邊到搵到above 50同above 200分時圖
trading view好似得日線圖

中間就係飛巴講既有幾多成分股係50 天線

完全無力彈

今次會選msft 為撈底操作目標

原因:
基金重倉股(今次業績靚仔) , 個市見底基金重新加貨首選

燈下

11200穿埋 ndx

但都冇咩力破11200

反手入左張nio call 反正幾十蚊 輸都無所謂 嬴就

咩價撈？

幾時先見底啊

唉屌

尋日都試過穿5點，但都係個個range

歐豬跌到亡國咁，你地想美囡點

要追返po

冇啦 冇啦

聽日開始
努力返工
每日ot 早到30分鐘
希望老闆唔炒我

飛巴 穿200先？

真係亡國咁樣樣

業績係靚仔 不過話之後會放媛呢。
撈fb? Snap業績好 佢都唔差掛

忘兄你隻TAN都死埋一份

我唔係神都係睇之前講個既情況去撈

不過真係冇咩力彈

VIX派火影 - GOOG巴

msft穩中之穩

SE呢

時機如緣份一樣
等

跌得咁少
當trump係狗呀

有無人有買SPCE

利申$19

突破失敗係signal...話緊比你知個形勢唔同左

162加，不過佢啱啱試左一嘢，今晚未必再有機會，有就162開始慢慢加

有呀 $15買過

又3%，嬲

呢個市講得出目標價 個位都幾神

我反而擔心個市會唔會狼來了

個個都應為係一般性調整

而家變左anthony

Sqqq幫到你

好少睇到分時咁細
其實呢D睇分時個人覺得好似作用不大

11200 鐵血無敵鑽石能量底

聽日決定清曬倉咩都唔做

屌佢老母軟庫

利申 C朗倉撈佢咋

長倉睇 fvrr chgg ddog net pins u 個批

穿我就沽到佢落地底

加左少少nio call

FTSE跌返到4/5月個位姐，都未尋底

但走勢差過fb

其實想撈MSFT嘅巴打可以留意下SNE
好嘢黎, 以價位計抵買過MSFT

Prnt呢

信波巴，we trust

除左晚晚扑暈自己唔知可以做咩
而家入put又好易左一巴右一巴

5分鐘後穿

PYPL好廢

aapl 115

大家個契媽點

有咩好

兩間野可以一齊比較？

同問唔係好睇到背離既位

叫佢出黎做啦

fslr

次次有人咁講,一陣都穿...

幫大家掃緊中概

United States 10-Year Bond Yield

0.771 -0.007 -0.90%

好少見 market咁fear
個yield咁硬

trading view好似無分時圖版

臭西

真係玩到玩vix

同埋錯過咗就算

我覺得做好 ，今年連100% 回報都未做到 已經好廢

就咁撈9988 等螞蟻IPO 咩都唔洗操作都幾成回報

走貨先, 唔對路
- 指數圖個裂口大陰燭, 好肉酸
- 歐洲感染人口日日破單日記錄
- 法國應該SHUT DOWN
- 美國可能反高潮, TRUMP 當選未必升硬
- FAANG TESLA 全部股災頂位
- 航空股未好過, AAL 返10蚊連登價,
- 酒店, 旅遊股一樣冇好過
- 油股低處未算低
- QE 2020 balance sheet 靜靜地係6月頭已經停咗, 十月嘅股市同六月唔同, 六月時仲有好多希望係美國狂印錢

等跌定再入.

螞蟻上左，cathie wood應該會沽晒d sq轉會

你咁樣黎比 會唔會過份左d

GSX咁硬

我 9 up 咋

每個人都唔同

我長倉仲大部份無郁過

SNE計埋電視音樂果D豬骨

第一次玩option學野
想問下點解張call個價跌
但係個漲跌幅會係正數既

穿左就106

聽日就到佢爆啦

MSFT唔淨係GAMING
雖然暫時睇到MSFT對GAMING嘅野心都幾大

升返
沒事了

今日都咁樣，仲有成個禮拜點頂

個vx main 咩事

咁大型基金 mpf 佢係頭位

市見底佢實升先個批黎

我驚聽日個4間公司呀同埋我冇長倉,全短倉

Price in左嫁啦

12點再跌

媽的貢丸tan又綠返

早排拉左上100+

跌定了，開始入SQ

prnt 都得

佢應該重倉

跌唔落
大手入貨

咁我就唔識d基金了

負負得正

升番果小小

tsla 其實幾硬比著以前依家應該跌到350

今日跌定，聽日再跌

楠哥瘋狂雞野注掃貨

中國或者最大嬴家

滅世棍

啲錢要搵地方放

v ?

前排有段日子成日都係咁Chok上落一大棍,
其實有無特別意義?
有無巴打解釋下

印鈔機重啟

咩指標黎
想自己做下功課學下野

呢轉如果係狼來了

vix 班友發達

重倉巴打就

墨說

MM都有講
托大股扮升市
其實係其他股到散緊貨

你short 緊?

即係你賣左樣野比人10 蚊

呢架件野跌到5蚊 ..你咪賺左5 蚊

122

流感針仲危險過武肺

tsm 88.5

咁對於我sc黎講，其實張 call個價升跌其實有冇影響
定係個期權金已經fix死左嫁啦

佢-1合約

應該係short call/put

百幾張就隊穿了

死八婆余老師你知不知想當年我們光伏五人眾有多硬!?

有故唔寫入黎炒美股

暫時都係南韓姐

請問邊度可以睇到上面張圖

出文未呀墨巴

我的河山一遍紅

得索尼罪大滔天死撐

看到我call tan 有種不要跟trump說

大屠殺 again

v你老味咩 死落去啦

可以一試
最多冇命

同問好似要課金?

呢度d人係咪痴線 唔知玩緊乜都夠膽玩sc

好友做左成個月雞

淡友接一接力洗死

TUP 做乜鳩

我做左白老鼠去打流感針
暫時都好健康

搵SPX
S5FI
S5TH

訓先 無咩好睇

唔洗

咁快跌完拿

Sc黎，@0.08
但係呢個價升跌對我黎講其實有冇影響
定係點都係收$8

有咩問題
有錢接貨唔比咩

大V喎

反彈

所有V彈都係逃生機會!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

學野姐
所以特登入左100股nok 墊底
唔驚冇貨交

歐洲市V緊

追貨啦 無事啦 不問價入市

想問下係邊到睇到

呢個真 一日跌10%

1張試下當交學費冇咩所謂啦

Spg加了倉

有隊友嗎？

又磨均線熊市,睇黎聽日都幾大獲

sc wor 唔係sp 點樣接貨

呢日都係V彈架

sor講錯 係送貨

有貨既話, 咁就唔洗理張call升跌

出文呀

之前sc zm er條友咪咁
以為自己執幾十蚊

NOK 呢啲4蚊股
1張SC有咩所謂

479山頂位好凍

有100股nok揸手
真係未玩過option想學下野

有錢買貨就係你short 一樣tsla 400call 最好有4萬美買貨先好玩

PLTR 之前明明咁廢，係 $9 - $10 之間 loop
呢兩日痴Q左線

靜靜地is ok

Uu又來

好彩佢早幾日出左靚業績唔係應該番去350

到時就買完個堆貨再賣返比人

死貓V彈?

tsla 大跌都好

最好個市借機殺落好

市場關注股

分四注 tsla msft tsm soxl

#Attempted to turn a stone into gold #Rapid cut loss #Bad trade

你當佢類似日本版三叔, 除左眾所周知嘅打機同音樂嘢, 佢喺新電池同感光技術呢啲到都係領先
ASML部嘢啲感光技術都係買佢啲專利
黎緊TSM美國間廠都會接佢同INTEL等嘅單

我愛股黎

想跌多d加貨

VX contract 太貴
無實質underlayment backup
d ETF, ETN volume 成日個交易量大到可以推vx future
所以vix 行得勁, liquidity 成日出問題

2018 Volmageddon就係咁搞到股災

7 年涨 14 倍，一天下跌 96%的 XIV 基金

你知唔知期權4個玩法既白話係講咩緊先?

即係我等到期，之後就袋8蚊期權金
就係咁簡單

痴根盤前走左半再97入番又抽升

不如淨炒U 波幅等發達

見到你哋講v彈即刻開咗黎睇
個v仲細過細楷v

好想有幾十萬係手,然後期期都SP TESLA

我玩股 就係開善堂

專送錢俾大户

衰一次你就gg

可以平倉

U

Sp緊唔少

就爆廠

Gel得味呀

今日最癲係fvrr 個莊

殺落 140.7 再反彈

-2.5%

又學到野

挑,你咪又係接貨,接TESLA貨G咩野

Why uu test 左95-97 4次
今日都落唔到

仲諗有得V

最後撈底機會

好想Gel

鑽石底

如果拜登贏係咪升硬

你做-1 果下已經袋左
你唔到價咪咩都唔洗做
個價跌到幾多 你要倉咪拎返咁多錢出黎平

再無機會95 樓下了

下次大跌會reload 哂中股

VIX咁高想開CALL都開唔落
一陣磨兩磨慘過食屎

呢日係盤前-3%, 一開市就彈

Pltr u救世棍

呢期買得最岩就係隻U 逆市而行

平倉賺蝕點計？
如果我0.08入，依家0.06平倉既話
咁我袋到幾錢？
同埋使唔使交100股比人呢

真係呀婆都識玩

無左石巴就變返正常人

岩岩有人問點解咁博 咁集中係u
依家明未

門巴識唔識用五線譜

原來唔係得我諗過short vix發達

一開就袋左, 不過好多人做Covered Call
無諗住要平倉, 想賺埋手續費
會一路渣到結算果日變廢紙
所以佢地開左倉就唔會理

sony

又玩咁大

Short size既極致 執石十年 一鋪清袋

仲諗住落返9.x加倉架
得少少倉 點夠揸

zm已死

想接 可惜佢唔到

玩開港股options 同美股有咩大分別？
除左一星期結一次
美股可以到價隨時行使？

驚西咩 11200跌唔穿 ZM就會盤尾上番去

Sp定sq？

之前好似得我不離不棄

呢到個個屌佢

門巴其實撇除石巴 post 開嘢都有文路

依2日都係盤前同盤後升,之後開市割撚曬去

又打回原形 屌你老母

PLTR好勁...

點解波巴對佢咁有信心

我呢我地係天字一號同第二號

75張 sp

800 股正股
D 人問我係咪癲

我反問買咁多野都唔代表唔會輸

同船

PLTR 呢隻獨角獸無人炒?

彈唔起 睇多幾日

玩完了見到大家開始貼倉
準備free fall

打機SH

已經飛起咗

個市正常 佢又起跑

完全明白晒
即係如果我正常有股揸手
咁就可以做多幾張sc
當執下石仔
又學到野

睇下Nio定zm快

你買野之前,就算聽人講,都有個理由比自己買掛疫情股,疫情一日唔斷,ZOOM既客戶就只會越黎越多,同埋睇圖表上星期5由最底彈返上黎做左個小圓底,應該至少升埋聽日

袋2蚊呀

好巴今日有無加倉u

早幾日有單新聞 PLTR再同政府合作追蹤感染者... 當得益公司

選完先啦

如果 Donald Trump 真係選輸唔認數，可以玩到好痴線

呢篇文粗糙地估計可能既情況

How Far Might Trump Go?

平左sc 加左倉

pltr 都算獨角獸

C 朗大倉已走

個人好輕鬆

大大力drop 係比我加長倉及C 朗倉既超好機會

SQ 仲跌唔跌
一係落地獄啦 屌

冇事啦

最驚trump 當選後，開始鳩屎唔至在民意，反正點都係最後4年（做得差會罷免總統吧？）
話長期印錢會做成通漲，危害窮國家
已印嘅錢已經睇到成績 bla bla bla

9.4 270股. 唔夠

平左put la wo

係 佢玩得越勁越好

宜家多cash 係手

2018 年好多人爆倉

short (other tool?) vix 係100%有trading edge in long term
但如何保住個屎忽唔爆倉
係一門學問

最無力好似係納DEE

我只喺番嚟食回頭草

前幾個月有人 short DGAZF 唔洗3日爆倉

屌 我都係，堆sp expire 我就大撚把cash

彈力好勁應該好多機構買
唔係個市差 飛左上天

我代表所有fsly苦主投降

轉燈

入少少玩下先

未來股黎

所以唔明點解D 人可以全C朗咁炒

同埋會屌佢

我有堅持SP佢架
無做到你咁大手不過

咩c朗？

個市咁玩法隨時跌到好大選日

個市如果跌15 % ...........

唔駛驚，政客最鐘意make empty promises

玩天然氣係真勇者

低位atm sp 最多特價接貨

NIO暫時領先

不停炒轉身個D 咪叫C朗

1001

Scholar rock 仲升緊